［突發］ 美國旗被搶！ 示威者呼籲不要舉美國旗！

旺角

記錄在案

法國黃背心 支持香港